{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023766?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 블루하이츠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは退室当日の午前11時までです。 ただし、オンシーズンには午後3時から入室できます。 チェックインする際には予約のお知らせに注意してください。 価格は基準人数を超える場合、1人当たり追加1万ウォンが発生します。 バーベキューグリルの利用料は2人基準で20,000ウォンです。 カラオケ(101号、特室)は入室時間と退室時間が決まっており、入室時間は午後3時から、退室時間は退室当日の午前11時までです。 でも、午後8時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 利用時の注意事項としては、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は控え、破損した物品は客室利用者が弁償しなければならず、退室時には飲食物とゴミを分別しなければなりません。 車の駐車は指定された場所にしていただく必要があり、炭火バーベキューやその他の屋外施設をご利用いただくには30分前にお知らせください。 ご予約·ご利用の際の注意事項としてはリアルタイム予約となりますので、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しいたします。 利用不可を受け取った場合、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済となります。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴が可能な業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。 当日ご予約後、当日ご利用する場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内はIPTVとWiFiが使用でき、駐車場が可能で、海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは退室当日の午前11時までです。ただし、オンシーズンには午後3時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとはいつですか？",
            "answer": "オンシーズンは特に混雑する時期で、具体的な日にちは予約のお知らせに注意してください。"
        },
        {
            "question": "価格はどのようになりますか？",
            "answer": "価格は基準人数を超える場合、1人当たり追加1万ウォンが発生します。また、バーベキューグリルの利用料は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケ(101号、特室)の利用時間は入室時間が午後3時からで、退室時間が退室当日の午前11時までです。ただし、午後8時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用時の注意事項としては、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は控え、破損した物品は客室利用者が弁償しなければならず、退室時には飲食物とゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "車の駐車場について教えてください。",
            "answer": "車の駐車は指定された場所にしていただく必要があり、炭火バーベキューやその他の屋外施設をご利用いただくには30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ご予約·ご利用の際の注意事項としてはリアルタイム予約となりますので、二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しいたします。利用不可を受け取った場合、直接キャンセルされますと手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が適用されます。キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済となります。ただし、最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な業者でない場合、ペット同伴は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用する場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは何がありますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。入室利用案内はIPTVとWiFiが使用でき、駐車場が可能で、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 754,
        "QA": 931
    }
}